蔡若蓮擎天半島豪宅單位02年買入

教育局副局長蔡若蓮兒子，今早11時許從豪宅擎天半島高處墮下，倒臥在9樓平台位置，急救後送院搶救，其後證實不治。據文件顯示，蔡若蓮申報的住宅為擎天半島41樓高層單位。

該單位是蔡若蓮2002年以440萬購入，根據今日的估價，恆生銀行網上估價單位值1910萬，中銀估價為1929萬，渣打估價1942萬，相較買入價高近340%。

肥仔啦~

變兇宅最多打75折

440 宜家 400 尺都買唔到。。。。

屯門舊樓

都係唔驚無人接貨

當個仔用一千萬養
加埋兇宅75折
打和啦super